哭咗 IZ*ONE 聖誕前後開始蒲頭了

尋日有周周（疑似）同牙包

今日到真真

解散未

izone回歸 不遠矣

執

吊你老尾

希望佢地快啲解散
還落選者一個公道

想咸..😭

下海失敗？

祝你去台灣有段美好同性婚姻

就地解散

傾唔掂數

解散未？

去咗勞工處搵新工未

接埋未